TO DO NOW NOW

-edit recipe name (create reci/edit)
-format : supprime les 0 a gauche sur tout les prix et les units

TO DO NOW

-filter event trigger by enter
-recipe and ingr creation event trigger by enter

TO DO

-scroll
-seul les unité equivalentes disponible pour ingr dans ingrreci

-ajout des allergene pour les ingr
-a l'imbriquation d'une recette les allergene de la fille modifie ceux de la mere (s'y ajoute) + ingr

-delete confirmation on ingr
-delete confirmation on recipe
-remove confirmation on recipe ingr

TO DO LATER

-repasser sur une architeture relationelle
-externaliser la config
-system de login/session/token  /!\ INDEX JS SETTING : var auth = true; /!\
-toast message with number of recipes modified ?
-page presta
-page client
-dashboard calendar

NICE TO HAVE

-loader home page
-Use fx instead of code in route
-Use flexbox instead of boostrap
-Delete bootstrap
-optimisation nb appel (multiple queries/call db)
-notif clients

IDEA NEXT VERSION

-categorie de recette(code couleur)
-rassemblement des differentes version d'une meme recette dans une meme page (ex : molly cake - 200g - 300g - 500g)
-trouver une solution pour l'inclusion des consomable (ex : poche a douille, boite)
-option "dupliquer" une recette ou "creer a partir de" 